有乜無線耳機推薦

想要啲beatsX果類即係藍芽耳機
只係聽就得唔洗咪都可以
budget 1千左右最好有防水

俾多舊幾水買Jaybird X3

我睇呢隻都係1000蚊
好似唔錯

airpod
咁快用左半年了